(有圖）係Tinder見識到咩叫潛力股

男既可以留意下身邊，女既唔好放棄自己

個鼻似整過WO

收嗲啦屌你老母

放棄連登都唔好放棄自己

正

豬膽鼻都變到
呃邊個😂😂

睇個鼻都知整過

順手貼埋個i豬上黎啦ching

化妝都整到啦 化d鼻影 落重粉底摺老虎紋

整容咋？

代妝可以化到連個鼻窿個形同大細都唔同

我都驚呀
廢事你啲相嘔心到大家就唔好啦

佢得罪你啲咩

死毒撚玩tinder，人哋唔match你上嚟公審人
刪app算撚數啦，無人會like你㗎喇

Ig呢屌你

唔好話你, 大家都驚

lm

落左妝咪又係變返中學個樣

無啦啦post人地出黎唔係咁好喎

成個面型唔同咗
削骨還父？

其實真係唔似有整過
個鼻好明顯打左鼻影

班連登仔整容上腦㗎
未見識過化妝品嘅力量

學生照都ok囉個樣

呢隻股都買
係投機唔係投資

化左妝 就叫升左值？

好多人戴眼鏡一個樣，除眼鏡就好似整左容咁

more

冇女就會覺得係整容，上網咁多片都唔知化妝既威力？

亂咁放人上黎做咩

點樣係tinder 呢d app 開話題，match 就多但好多人都冇傾過

落左妝狗都不屌

match到再講啦

兩張相係鼻翼垂直拉條直線上眼

學生個張相，鼻翼係眼內
另一張鼻翼掂唔到眼

呢個match過，淫底
傾左個幾禮拜跟住約去開房
okay既，又肯口爆吞埋

啲女集郵咋，測試自己有幾多人Like

呢個年代好多人微整 有整其實都唔出奇

有冇ig

Ig呢 屌你

收皮啦 個撚個都話屌過

瘦咗啫

你死全家啊

伯母都一樣咁淫

我唔識睇

但我唔信有任何人整完容會擺自己細個相出嚟而唔係消滅證據

點解我愈大愈醜樣

我屌

咁都有整 你地好去驗下眼 個鼻形狀咁似

肯化下妝 戴下con 執執個頭 買翻條熱褲 大部分衰極都有譜

不得不佩服化妝既威力

瘦左者

潛條春卷力股咩

只係證明左人大左 學識左化妝同p相姐

利申：match左2819人 發現大部份都係照騙 後期學精左 follow左instagram再睇埋佢地比人tag既相先約出黎

冇波 唔屌

亂咁擺人上連登
知唔知人地有上連登

WFC

同人交換Instagram就代表左你唔識玩啦 傻西

So?????

唔比人睇得咪private囉

幾肯露

你好識玩 你最識玩呀 廢柴

趙完鬆邊個唔識 而家tinder識返黎都兩個sp

你慢慢玩趙完鬆啦柒頭

sp都要交換ins 陰公到....
會唔會人地唔信你先要交換

Private 左

其實條女好普通

係

亞洲四大邪術

俾樓主咁樣擺一擺連登
大把人知道個女仔上Tinder識仔仔

對腳

日本化妝 韓國整容 中國ps

化妝姐 邊係整 班連登毒撚係咪冇拍過拖架

點解好似張張相都唔同樣咁 但都幾靚女

唔值得再推..
唔好再將d女推上神枱

塊面咪又係咁大

我都match左個黑妹 但輪廓好靚
佢細個d相又肥又腫

佢有上連登

見過真人 食煙ga 同相都差少少

連登毒撚: 咪又係臭雞

連登仔講過 ig 超過10 followers 已經係

上tinder有乜問題

慕光妹喎

素顏相黎啫

又要打丁

女大18變

樓主知唔知咩叫潛力股

我match唔到佢

今日開始玩，掃掃下match 左個女仔，得一張圖，對方主動say hi,傾傾下話用wechat傾…why？